xboxone有乜野獨佔既必玩game?

想為dead rising3,4出機，我想問下其他兄台知唔知重有乜野獨家xboxone game係值得玩？

冇game玩
完

forza

Halo wars 2

冇

dead rising 好撚垃圾

DR 3-4都係PC 有得玩，唔好浪金錢

買左好後悔

Halo wars 2 幾日後出
Halo系列必玩 正過好多其他槍game
同埋Gears of war系列
Dead rising玩左2,3 4冇coop故事冇興趣住
而家仲可以玩返GTA4

xbox限時獨佔

唔玩槍game=唔洗買

玩槍game用xbox one 手掣駁PS4

thanks you大家

xbox真係廢成咁

Forza motorsport
Forza Horizon
必玩

halo war
forza horizon
dead rising
gears of war

都有pc版

全部都有pc版啦食屎狗ms
xboxone做到咁衰抵撚你死
不過人地都係主打亞洲巿場

利申：xbox360用家轉玩ps4